[{"Nombre": "Mariano Grondona", "Id": 1, "Url": "https://www.lanacion.com.ar/autor/id-1", "Medio": "\n                        LA NACION\n                    ", "FotoUrl": "https://bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/85/2089285h160.png", "FotoId": "2089285", "Bio": "\n                            Periodista desde hace m\u00e1s de cuarenta a\u00f1os, es conductor del programa televisivo Hora Clave desde 1989 y columnistas de temas pol\u00edticos en el diario LA NACION. Es abogado y realiz\u00f3 estudios de sociolog\u00eda en la Universidad de Madrid y de Ciencia Pol\u00edtica en el Instituto de Estudios Pol\u00edticos de la misma ciudad espa\u00f1ola. Profesor adjunto de Derecho Pol\u00edtico en la UBA hasta 1987 y titular de Teor\u00eda del Estado entre ese a\u00f1o y 1999, fue acad\u00e9mico y profesor visitante e investigador asociado en la Universidad de Harvard, y ense\u00f1a actualmente en la Universidad CEMA. Adem\u00e1s, es autor de varios libros, entre ellos Los pensadores de la Libertad, Bajo el imperio de las ideas morales, La Corrupci\u00f3n, La Argentina como vocaci\u00f3n, y Las condiciones culturales del desarrollo econ\u00f3mico.\n                        "}, {"Nombre": "Ricardo Quesada", "Id": 2, "Url": "https://www.lanacion.com.ar/autor/id-2", "Medio": "\n                        LA NACION\n                    ", "FotoUrl": null, "FotoId": null, "Bio": null}, {"Nombre": "Lucrecia Bullrich", "Id": 3, "Url": "https://www.lanacion.com.ar/autor/id-3", "Medio": "\n                        LA NACION\n                    ", "FotoUrl": null, "FotoId": null, "Bio": null}, {"Nombre": "Iv\u00e1n Ruiz", "Id": 4, "Url": "https://www.lanacion.com.ar/autor/id-4", "Medio": "\n                        LA NACION\n                    ", "FotoUrl": "https://bucket1.glanacion.com/anexos/fotos/52/2089252h160.png", "FotoId": "2089252", "Bio": null}, {"Nombre": "Maia Jastreblansky", "Id": 5, "Url": "https://www.lanacion.com.ar/autor/id-5", "Medio": "\n                        LA NACION\n                    ", "FotoUrl": "https://bucket2.glanacion.com/anexos/fotos/13/2531113h160.png", "FotoId": "2531113", "Bio": null}, {"Nombre": "Fernando Laborda", "Id": 7, "Url": "https://www.lanacion.com.ar/autor/id-7", "Medio": "\n                        LA NACION\n                    ", "FotoUrl": "https://bucket3.glanacion.com/anexos/fotos/38/2089238h160.png", "FotoId": "2089238", "Bio": "\n                            Lleva m\u00e1s de 25 a\u00f1os en LA NACION, donde actualmente es Jefe de Editoriales y columnista pol\u00edtico del diario. Es graduado en Ciencia Pol\u00edtica (Universidad del Salvador) y en Periodismo (Escuela del C\u00edrculo de la Prensa). Realiz\u00f3 cursos de Econom\u00eda en la Foundation for Economic Education, de Irvington, Nueva York. Es director de la Licenciatura en Ciencias de la Comunicaci\u00f3n de la Universidad de Belgrano, adem\u00e1s de ser profesor en esa casa de estudios y en la Universidad Cat\u00f3lica Argentina. Durante 10 a\u00f1os condujo el ciclo televisivo \u201cCuarto Poder\u201d  y, entre otras distinciones, recibi\u00f3 el Premio a los J\u00f3venes L\u00edderes (2006) de la Fundaci\u00f3n Atlas, un reconocimiento de la Fundaci\u00f3n El Libro (2006) por su aporte a la educaci\u00f3n, el Premio Libertad y Democracia (1990) y una menci\u00f3n especial en los Premios Coca Cola en las Artes y las Ciencias (1987).\n                        "}]